{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044434",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53461&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천청산블루베리"
    },
    "text": "このペンションは清浄地域に位置しており、澄んだ水ときれいな空気を楽しむことができる場所です。 家族と一緒にブルーベリー体験ができ、特別な思い出を作ることができます。 ペンション周辺にはユ植物園が徒歩5分の距離にあり、ハーブアイランドは車で8分、アートバレーは車で25分の距離に位置しています。 入室を希望する場合、5:00まで可能であり、退室は2:00までです。 ペンションの客室は全面禁煙であり、一部の客室では調理ができるように備えています。 しかし、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 ペンションでは様々なサービスを提供しています。 バーベキューをご希望の場合、炭とグリルのレンタルが可能で、決済は現地で行われます。 入室の際、最大人数を超える場合は入室できませんが、訪問者は受け付けておりません。 また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは客室に出入りできず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 また、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、火災による責任も利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変動する場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このペンションは清浄地域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションではどのような体験をすることができますか？",
            "answer": "このペンションではブルーベリー体験をすることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはユ植物園、ハーブアイランド、アートバレーがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00まで可能であり、退室は2:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのようなことが禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ペンションではバーベキューの炭とグリルのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは客室に出入りできますか？",
            "answer": "ペットは客室に出入りできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できない物質はありますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 428
    }
}